今日3毛風向：向上海商業銀行認錯，攪書局

攪書局邊會夠中資銀行餐廳影響到人。

裝修錯銀行認錯唔係問題，不過你依個時間道歉會比位政府入，所以依d 錯唔可以認。

個問題係唔應該依個時間認錯，咁會比子彈政府

2047先認？

由陳光甫於1915年創立。總部位於臺灣的上海商業儲蓄銀行是與香港的上海商業銀行有聯繫的分別銀行

亂咁道歉感覺仲兒戲

之前做曾都有認，肯認錯先同個垃圾政府唔同

之前我都覺得道歉好on9
但見到上次税局個次咁多正評...我就唔反對了
由得人地 各有各做

人地都未出聲 自己先跪
左膠死全家啦
仲要好多人真係覺得要道歉
變相自認裝修係錯誤行為
之後點解釋都無用 任人魚肉

你正正係三毛

有無諗過正評係打手控制 傻豬

1. 認錯＝攞道德高地
2. 黑紅藍黃 4色分類已出，攪咩唔攪咩好清楚

點錯相,殺錯良民, 道個歉,好應份。

道歉順便宣傳己方點解要幫中資銀行裝修。

望清楚咩係罷買咩應該裝修

解釋可以 道歉不了

有錯唔認同柒婆有咩分別

做錯事唔道歉？唔知你真膠定三毛 你係唔會影響到我架

樓主呢d先係3毛定風向

錯就認 認錯唔道歉係咩玩法
佢又唔係對我地做左啲咩 佢係無辜
不如解釋點樣道歉會比位政府入

新3毛風向：加句「3毛風向」就當自己唔係3毛

肯定上商請撚左一班打手
佢話就話台資，入面成班高層舔共舔到出哂面
大量深藍廢老支持黑警！
罷工個日邊個無返，HR 就記名諗住再秋後算帳
唔好再話要向佢認錯，你地根本無裝修錯！

利申已離職

咁香港所有機構都要裝修啦咁
唔講咁遠，邊間銀行高層無奶共？

奶都唔裝 解放軍黎先裝?

終於有人講人話